愛笑的人都是寂寞的

請愛你的枕頭 它在沒人幫你擦眼淚的情況下默默幫你擦了眼淚

哈

對

冷笑？